警方起訴3名男子涉旺角騷亂暴動縱火刑毀

警方就2016年旺角騷亂，落案起訴多3名男子。一名21歲男子被控1項暴動罪及1項刑事毀壞罪；一名22歲男子被控2項刑事毀壞罪；一名30歲男子被控1項縱火罪。

案件本月30日在西九龍裁判法院提堂。

無人理了。

67暴動班菠蘿狗，50幾年了拉撚晒未？？？？